(台測)年初四 烈火湊仔公 夢幻重案組1-2 3X反恐暴族1-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述一群菁英消防隊員在救了三個兄弟姐妹後卻因找不到他們的父母，而只好暫時充當其褓姆，但缺乏照料經驗的他們卻被調皮的小孩們搞得天翻地覆

2.警探馬奎斯·巴涅特（馬丁·勞倫斯飾）與警探麥克·勞里（威爾·史密斯飾）邁阿密警察部門的警員。勞里過著花花公子般的生活而巴涅特已結婚並育有3子。
價值過百萬元已充公的海洛因一夜之間被幫派分子從一個保安嚴密的警察保險庫中偷走。調查期間發現一個持有海洛因的幫派分子埃迪·道明格斯（艾曼·紐休勒飾）被法國毒品大王浮切（切基·卡尤飾）射殺，他亦殺死了陪酒女郎麥斯（卡倫·亞倫山大飾），勞里其中一個前女友。麥斯被殺的唯一目擊者就是她的室友朱莉·莫特（提李歐妮飾）

3.在第一部電影之後8年，警探麥克·勞里（Mike Lowrey，威爾·史密斯飾演）和馬奎斯·巴涅特（Marcus Burnett，馬丁·勞倫斯飾演）正在追查進入邁阿密的迷幻藥源頭。他們追蹤著幾隻來自古巴，來到一個三K黨聚會，毒品也在這裡進行交易。在交火中，麥克意外射傷了馬奎斯的臀部，使得馬奎斯開始考慮自己是否想要和麥克繼續搭檔

4.桑德·凱吉（馮·迪索）是一個愛好極限運動的男人，他被星探奧古斯都·吉本斯（塞繆爾·L·傑克遜）發掘後，推薦到了美國國家安全局做了一個特工。經過刻苦的訓練之後，凱吉被派往捷克首都布拉格刺殺犯罪分子尤里

5.延續第一集的動作冒險、極限運動風格，Ice Cube飾演的壞小子，一向喜歡挑戰威權與極限，而在被迫成為美國中情局探員後，秘密前往華府..

6 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *唔一定播第3集

裝左睇V台就唔會見左上果舊野